點先避得過封區被檢測dna呢個劫

?

Ot遲啲放工就避免到

移民

住村屋

走上大帽山D山卡啦過夜

有兩間屋或以上+咁啱冇同時封哂兩區

香港人，反抗

呢個得唔得呢? 搬咗去朋友度住都得㗎

你同班friend熟
上佢屋企坐一晚都得掛

坐公園都得添其實
指定時間唔入當區就搞掂啦

去親戚朋友屋企

住獨立屋

之後親戚朋友屋企比人封

好似未聽過瞓街嘅人會中

朝早WFH 夜晚訓公園

住別墅

留意4:30PM 張竹君講邊度有「源頭不明」CASE

6:30PM至10:30PM唔好留係任何大廈內

diu 搞到好似大逃殺咁

搵個屋企人lur口水俾其他人用

無人係屋企會貼紙
一個星期備會翻兜要你出示檢測結果
無驗就$5000
記者會好似係咁講

冇得避，移民才為上策

u no watch news?

2 need

想個個sms 內容係點

咁到時去私家驗咪得

私家驗唔算

驗私家都唔得？

再一次睇到係為拎人DNA

如果有心要攞dna，佢一定會咁做

咁現在得唔得 我就擺明唔信佢

係中資機構入面逗留

點解唔得？
受檢人士可選擇以下檢測途徑：

(註：受檢人士須保存載有檢測結果的電話短訊通知，並在執法人員要求提供有關該人士進行指明檢測的資料時，提供有關電話短訊供其查核。政府已更新適用於強制檢測公告的檢測途徑，當中只包括能於檢測後向接受檢測者發出電話短訊確認陰性結果的檢測途徑。以下檢測途徑僅供參考，受檢人士應細閱相關公告。)

2.自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（名單見）；

唔應門？

革命

住酒店

叫屋企個藍絲去驗
自己里埋係房

可惜都係要睇下係咪中資同埋私家每日有幾多quota俾人驗。

執定衫褲毛巾牙刷喺公司瞓。

佢認可得應該都係嘅中資㗎啦屌

佢會唔會知我屋企有幾多人？

而家一宗冇源頭都要強制喎

返公司長住
可以無限OT

一路都冇返工群組，肯定最安全

住公屋就無得避
佢有住戶名單，一定揾到你

利申一個月做咗四次test
準備做第五次
COVID黎你地好遠所以咪話人地攞你DNA
但佢攞嘅sample 量微量到根本唔會夠攞去重組

到你係個圈子邊緣你先會識驚
Because it is truly infectious

點解既？

屎渠驗到？

住半山

收皮啦廢物

有私家車就瞓車

想知+1 有冇人答到

樓下看更篤灰

而家過去14日得一宗都要封

明顯要市民鬥市民

其實話未番咪得

做緊另類人口普查

好彩不嬲夜收工

預先走囉

唔代表唔洗檢
唔去強檢罰$5000

冇人講鬼知咩

17:00開始收風
18:30睇下有咩動靜
過左19:00先好入大廈

返個屋企返到好似做賊咁

匿埋喺士多房
同啲雜物一齊訓

香港人係時候自救
有咩事記住提供一個源頭出嚟
咁就無不明源頭了

死唔開門得唔得

其實避應該唔難
但只係去到罰款呢步大家可能都卻步？
因為可以係無底洞 檢測嘅都係窮人區...

「準備做第5次」

仲好意思大大聲話比人聽你係弱智

每日做兩次最好，早一次晚一次，身心愉快

垃撚圾Russian trolls

佢撚知我屋企有幾多人

有冇諗過做乜需要做咁多次test
係政府資源錯配，定係你自己要求做
如果係自己去做，有冇考慮過每2日做一次？
武肺潛伏期可以短至2日，你要每2日test一次先可以安心

政府再調低強制檢測門檻，一宗冇源頭確診即封鎖大廈

可以封埋商廈㗎

DNA 你有親戚（特別係父母）驗過，都好易chase 到你，所以佢先要每戶人頭驗。你家人驗咗，自己避到都無用，有錯請指教

住公司

唔應門扮冇人得唔得

屋企有藍絲已經fail
藍絲篤硬灰咁濟

返夜班除非工作地方奶野
返晚6..假如封左就放工5點坐m記坐到解封

當你無檢
今日麗港城班檢測人員成十一點先走
要遲過佢地出街仲有一星期內唔強檢就罰$5000

避到封區避唔過政府忽然查你有無強檢

$5000 中產都頂唔順啦

無晚市堂食
老麥都無得坐

自膠 睇錯

其實叫人凌晨兩點前做檢測
咁兩點後就無得檢？

執定包袱，有乜風吹草動即刻鬆人

公司十個確診
隔離位大機會確診

我公司個群組有十個 後尾佐敦惹開咗
後尾十四日封場 得三個人準許入去 都有一個掂過啲野就中咗
同事伴侶又岩岩高燒中咗

佢無你ID 點出罰單？ 出比業主？

避唔到，到遲下全港檢測完就強制安裝安心出行，要有你dna先裝到，無就地鐵，巴士，餐廳，商場都去唔到

佢個強檢令係 xx至xx期間逗留，佢之後周到你無驗都係要罰錢加驗，除非你永世唔返去

搬去單層村屋

補充多一句
我係針對封區驗嘅scenario only

事實上依家好難向過去半年或者一年完全冇驗過有冇病

最簡單萬一你有事要入醫院 生仔又好做手術又好 你都一定要驗 我諗去到外國都要

除非你連醫生都唔睇

仆街黑警拍門無人應，可以破門入屋，費用仲要自付???

去中聯辦門口

人避到但間屋避唔到

佢點證明我xx至xx期間逗留過係大廈? 我話去左第2間屋住一個月都得架?

你地咪又係廣東移民，返廣東省已經拎到大把你地基因啦傻仔

住村屋。

依家又暴門又貼通輯令係你門口，邊有得避。住豪宅可能就唔敢封

lm

唔好諗住同呢個on9政府講規矩
公佢贏字你輸

搬去禮賓府門口訓

梗係即刻搭船過長洲渡假啦

儲定d糧
一封就唔出門幾日
咁樣避唔避到？

今鋪真係九龍新界冇得避

離開香港你就可以避開 檢測 dna, 實名sim

避開封唔難，避開強檢先難，所以我提倡全部人覺得自己中招都唔好自己走去驗，幫佢零確診

唔知，無人試過唔驗講出來，又無強檢名單睇，根本屈人自我審查

18區流動露宿

係地鐵站最安全

搬去郊區扎營，住到武肺收皮

紅磡個棟根本就商廈